# JavaSchool
Материалы для занятий по Java

Домашнее задание к занятию № 3, 4 

Работу выполняем в созданных репозиториях от первой ДР (копируем из этого проекта нужные пакеты и классы)

1. Написать реализации всех методов в классе MyIOExample (подробности в javadocs над каждым методом);
2. Написать реализации всех методов в классе WorkWithExceptions (подробности в javadocs над каждым методом);
3. Напишите реализацию класса User (создайте класс, добавьте поля, конструкторы, геттеры, переопределите необходимые
   методы).


Домашнее задание к занятию № 5, 6

Продолжаем работать в уже созданных репозиториях

1. Реализовать класс CustomArrayImpl<T>, который представляет динамический массив:
      - Класс CustomArrayImpl реализует интерфейс CustomArray<T>;
      - Класс CustomArrayImpl может хранить объекты любого типа;
      - Класс CustomArrayImpl может динамически расширяться;
      - Добавить кострукторы: CustomArrayImpl(), CustomArrayImpl(int capacity), CustomArrayImpl(Collection<T> c);
2. Написать unit тесты;
3. Написать java docs;
4. Изменять CustomArray<T> нельзя.